今日蘋果日報頭條應予以嚴厲譴責！！！

垃圾頭條應予以嚴厲譴責：

1. 鼓吹浪費人力物力，守護本身只屬錦上添花既連儂牆
2. 鼓吹企定定，唔還手又唔走，同送頭冇分別，嚴重違反「不受傷不流血」原則

連儂牆可起但不用守，拆咪由9d廢老拆
請留力對準政權。
謝謝。

各位唔好再聚焦係連儂啦，呢場運動既義意唔係果 d memo紙呀
場運動到而家成個月，每個人既做法，諗法都唔同
唯一相同，係大家都想為自己相信既事而去戰鬥，去堅持都最後一刻

希望各位手足要好好保護自己

希望大家唔好因為呢d咁小嘅事而受傷

我無嘢講

yes

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

推

撐